而家既香港人就好似一舊大肥豬肉咁

教育水平高
識英文，數學好
有資產，識搵錢
勤力，肯捱肯學肯融合
識得咩叫尊重&認同普世價值
成為世界各國爭住搶既人才

出到去既香港人記住醒醒定定，要多謝同回饋當地社會
他日必定能夠再相聚

又打飛機

Cry baby咋

去上班台走一轉先出post啦

教育水平高
識英文，數學好
有資產，識搵錢

呢種人會肯放棄香港舊肥豬肉咩

下，人?

地咋下話

香港人係嚿肥豬肉。

問題係咁俾大陸搞，香港仲係舊肥肉？變晒垃圾啦

大家都高學歷人地點解要請你，請返本地人同聲同氣唔好?

外資身體很誠實

風雨無阻都要返工, 邊到搵

又打飛機 呢排睇得多呢啲野都開始反感

同埋其實香港好多專業人士唔想走
做得專業人士好多都係港豬/藍絲
識好多醫生都無移民打算 留係香港搵多好多

呢班人好多一早有外國護照、留係香港搵夠錢就會走、所以呢班人先想香港安定繁榮、等佢地可以搵多d錢

唔好妄自菲薄
出過去就知一般鬼佬真係能力麻麻
黎得香港已經係好勁個班

香港係揾錢多，稅低，以家咁既情況係唔係做到呢兩樣先？ 作為專業人士不停俾大陸人試你底線，你仲頂唔頂得住？

有藍絲咪一撚樣

好多醫生好恨做大陸人生意
同埋醫療行業暫時生意無咩影響 甚至乎係仲好左

最重要係好唔鍾意搞事除非被逼到埋身

又自high
搶香港人
大把人有自知之明 移民都做唔番本行

有冇咁自大

攞二等城市比鬼佬緊係廢啦，要比就攞同級比

連登仔

支那畜生，全球圍剿
香港人民，全球歡迎
我係香港人我自豪

飛機post
小心地滑

而家香港人身份愈有價值，中共會加以利用，好似孟晚鳩都有特衰護照一樣，五眼同台灣一定要防範共匪用香港人身份

以顧汝德嘅講法
香港人的確係所有政府都想要嘅公民嚟
夠聽話夠勤力呢樣野真係唔係度度人得

但無人收留

講到好想收你但D條件西到

格衰
自私
自視過高

Underpay做爛市

中國人大絕

落街望下 現實中既香港人 果d一樣係香港人

就算人地請，個個移民華人有樣學又會引起排華潮

到時又一大班連登仔吹奏返香港

全世畀爭住要香港人

無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

已射

連登仔fg 50k 每人都幾層樓渣手
全世界爭住要

所以不嬲覺得外國比香港人移民，但唔會好多人去。

人地幫你好似你恩賜咁 咪睇得自己咁高啦

之前一日到黑鼓吹攬炒班人，唔知去晒邊了。可能依家轉晒吹奏移民。講到好簡單咁。

射到腳軟，不行了

最重要係有錢

單係香港工時已經係no 1

外國人聽到香港人肯返8個鐘以上已經

要人地收留仲要咁講到比人爭咁
你同強國人分別喺邊？

出來做過野未, 咁離地

一個星期起碼要做80個鐘先安樂
請一個頂兩個鬼頭

人地恨不得做大陸人生意，港島堆medical centre 封關之後少左幾多生意

【[初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

所以支國先日日屌英國同澳洲，做乜比港人有居英同居澳權，又日日怨婦上身話香港人去到只係二等公民，日日放負

甚至：

其實香港人本身好聰明
又識2文3語
做野又快手

已放棄

香港人濕哂啦

be humble啦

日本 韓國

係咁撚正就唔駛等今日先收人啦
搶人

其實唔算西
有諗過移民就會發現

能力麻麻但待遇都高過普通華人

要整日落條款 逼班人簡

有啲人誤會左我講既野
人地俾機會你去佢國家，你提供服務人才，佢提供基建同機遇，大家平等互利
又唔係叫你去搶人野

最後都話，如果有能力又做得起去到就回饋當地社會
唔好似鄰國人咁搶完資源又要串柒柒

好矜貴，所以唔使服侍大陸閪

其實香港真係叻同英文勁既人唔多
大部分都係普通文員

呢種人其實一早唔喺香港發展....
宜家只係成班無學歷無技術無資產ff人哋會無條件接收

係咪個個連登仔都流利英文先？
就算係香港有專業 英文溝通唔順都收皮啦
仲自high香港係肥豬肉

最重要係有奴性
又聰明又有奴性既移民大把人搶住要

BIG4 醫護 金融個班唔係人才咩

呢句真

遺憾係我沒資產又唔識搵錢，要留係度困獸鬥

講真最後走到得1%人

好多診所生意差左,
私家醫院都少左人入院(D人怕感染)
養和都停左請人

有名你叫港豬

唔好打飛機啦，難民咋，只不過冇咁窮咋。

其實作冇講錯
係有一部份人咁高質
但佢講漏左過半數人係廢

日本係做到死

又有人妄自菲薄

醫生係既，不過白d 講，醫生都係一人揾錢揾極有泡，話知你做足24小時，無玩財技揾咁多

聽過d eo 講唔想走
話去到英國搵唔到同樣pay 既工
但做得eo 乜唔係本身都好勁同専精某d 野？

大佬 你上面講緊既係個班banker 律師，唔係你班工都未返過既垃圾呀

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 7.11-12 初選 #Twitter #流亡政府 #聯繫匯率 #取回強積金

唔洗對Eo咁多幻想

自問教育水平高
識英文，數學好
有資產，識搵錢

只要唔拉我入集中營
幾肥嘅豬肉我都唾手可得

肥呀
肥到膽固醇超晒標

當你喺外地成功融合撈到風生水起你仲會返嚟咩

外國都需要奴隸既

燈撚完未呀屌你

你得15k又真係唔配以上標準既

收左pr幾錢阿？成日開膠po

打擊香港人自信其實無阻香港人離開，呢招冇用架喇。

Eo 睇到你做政府高層過撚到去咩
班eo得英文勁 但點同native鬥
過去要專業技能

咪阻住連仔打飛機
因住唔啱聽就屈你pr

講真大部分香港人而家都比層樓困死左
好易骨牌效應
本身諗住揸幾球野走
變球幾野

班eo
唔好話外國，出返香港嘅私人市場都未必搵返一樣嘅數

精英唔會做EO

Push

咪打J啦
好肉酸

我好懶
平平無奇又無乜錢
去到會唔會令人失望？

人口老化
學位都係咁多

渣架車出去兜番轉 香港數一數二屌鬼頂撚住唔讓對方 見你切線即刻篤油 鬼唔望你撞埋黎收錢 撞到既諗計要人唔好番原廠 被撞既就諗到邊到頸痛手痛拎多啲錢 依樣都夠肥啦

自信滿滿

或者咁講，中國/習敗敗自身係浪費左香港人，完全唔識點靈活運用香港人，只係諗住搶晒香港人嘅錢而唔識點同香港人「合作」一齊搵更多嘅錢，而外國就係知道香港人價值唔係剩係錢

就好之前某啲支那富豪百萬買支高級紅酒或魚子醬之類，但唔係慢慢細味品嘗而係用「中式食法」浪費晒一樣

唉，根本有資產係外國建立資產就可以，洗乜成個人移走，香港養到我咁舒服，做咩要去人地度做junior讓個位比後生。

大陸人黎香港都係咁諗
咁你明點解大陸人覺得自己係香港既救世主啦

外國要人材同資產,香港人要避風港,WINWIN 打和啦Super

支那人呢幾日先明白

係香港人值錢，唔係香港值錢

日撚日唔比香港人走

日日都講專業人士好多藍絲/港豬
我身邊啲專業人士大多黃絲喎
仲要我身邊窮人大多藍絲
唔好日日帶風向啦

我不嬲好希望大家都走
你睇連登d post 就知大把人唔捨得 冇意特登打擊

因為私人市場太underpaid?
佢哋好似35 左右就可以seo 月入100k
有咩私人工可以比到依個價？

推

連登仔fg月入5皮
EO 35歲先100k 渣㗎

通常係咁踩香港人嗰班係走得最快
口講外國唔好
身體就同啲膠官仔女一樣

尊重？
你睇下連登大把人黑鬼黑鬼咁叫人

真
一言堂

會唔會係精英都入唔到eo?
咁多人爭
我做data science 有phd 我估我都考唔到

講緊香港人唔係香港.

成班曱甴怨天尤人

Lm

人地可憐你，你就當自己係大帝搶手貨
你依種大眾乞衣返返去你祖國啦，你啲DNA唔係依度人

明啊，不過有d 人以為可以係香港繼續揾錢，我想講老共將香港搞到變垃圾爛左，香港人最後都係揾唔到錢啦。

乜都好啦，你留係度一樣係奴隸，北方人從來將廣東人視作二等人，你上廣州問過廣東人就知啦，何況香港人，唔通你以為真係當家作主咩。

我唔知你身邊既專業人士係邊方面啦
但月薪幾廿萬既醫生幾乎九成半都係藍
人工拎幾皮一個月既專職多數都黃 但無咩人會想走
理性討論唔係帶風向 但事實現實生活係有咁既人

把自己看得那麼高

係少左蝗蟲黎
但五月尾開始case變番疫情前一樣多

借個位

我要由今日開始，成個熱門都係初選！

又會被pr

由細到大都接觸高科技 又有書讀 唔似得中東果班難民咁 比部iphone你都未必識用 叫你上網send個email?

數學好???

我屌你老母sin cos sin sin, cos cos sin呀
我數學好差, 唔好代表我

少d投訴再講la

洗唔洗走先，冇人幫你頂

有能力走果d 咪肥豬肉
又未去到唔走會死

FG 冇父母幹

當年瓜分支那，依家到香港

講得好

啲賽馬會閪醫

其實“攬炒”原本就係要攬炒呢班人 不過而家冇人再提起

唔洗比錢教育直接大班年青人讀完書做野去平衡返人口老化仲要交返稅比你。屌你老母邊到搵

你講坡狗英文勁都算 賓仔英文邊可能勁過香港人呀 頂多差不多

係就係肥豬肉, 不過只係睇中你背後個舊錢咋.

某日去深水埗K 字頭黃店買車仔，件大陸婆又話佢個女想移民，佢就大讃支那同國安法好好，係香港做皇帝唔會移民，另一個姐叫佢唔好講，低端大陸婆你唔佢走都唔會，走得除咗錢重要投入勇氣同面對逆境

唔好諗到香港人咁勁，不過的而且確香港人並唔係啲討厭嘅移民，冇事冇幹香港人係啲好聽政府話嘅人，鍾意返工，多一事不如少一事，有乜嘢唔好。

西方國家對比起而家自己接受嗰啲爛文一定覺得香港人係非常之好。

嘩，你好撚清高呀

港豬: 留係香港唔想走
窮人: 無錢點走?
有錢人: 我大撚把錢, 做乜要走, 留係香港做皇帝唔好?

香港人英文好

比起非洲班難民 的確係好啲嘅 不過 尊重人同認同普世價值？ seriously?

但人地都係鐘意收niggar同sand niggar

把自己看得那麼高

淨係叫香港人係其他地方講野細聲少少都難

外國大把勁人、又Social過你 英文勁過你
點解要請你個二等公民

自已睇下外媒先啦
以難民黎講係最好

咁對比其他國家移民/難民黎講香港人真係好高質 起碼唔鍾意搶野強姦先

睇得自己咁高？
香港人只係一大堆識少少英文，溝通到的優質順民
最忠誠的奴隸

以英國為例 你帶幾廿萬過去
一定好過東歐佬既咁又
至於職業技能方便 英國只會預好少比例係做白領
最緊要係你帶過去個舊錢有幾多

醒定就要，相聚就免

真係想走既人邊會上連登9up

香港人只係好過南工中東非洲個堆移民，講專業人士同英文流利程度既話印度同其他歐美個堆國家都收左好多香港人皮，唔好睇到自己咁高啦

有你講個啲質素一早投資同技術移民晒啦
而加外國政策全部都係比probation 5年 有料先再入紙 捱唔到多謝消費

香港人機心極重，利字當頭。去到世界各地都係想做大佬，練精學懶就叻。一係就奴性極重，鐘意OT磨爛庶，外國公司見到你依啲人真係多得你唔少。

結論：香港豬係一群無人情味既仆街黎

香港地 我哋要打飛機

Totally agree，齋講印度新加坡係唔同範疇都收香港人皮

p

有錢嘅難民

我地香港人係人中之龍，全世界都要爭住幫我地含撚

香港人比人打壓到咁, 都無暴動出現, 外國見到咁優質, 吸納返嚟都唔錯

呢排日日都出埋呢啲飛機文 太多又變得自負
宜家睇都睇到有啲嘔心
香港人係醒係事實 但日提夜提想點？

香港人係香港先賤過地底泥 完全毫無優勢 是但揾個鬼佬都仲吃香

香港人好高質架

幻想緊係最美好
到時去晒班唔識英文、無錢嘅mk

笑撚左又多窮閪，叫人玩下Twitter 個撚個又唔識英文 哪來的自信

真，台灣果邊好似爆緊
希望紙仲包多陣

就算係香港top個班, 同全世界top個班人比都係輸鳩硬
普通人就好心唔好咁自大, 唔係出到去一定仆哂街

至少會走資， 同埋搬哂啲仔女去外國讀書

你睇啲保皇黨，例如鼠王芬都走哂啲錢去外國

如果有能力喺外國紮根既， 2014年之後都走左一堆

識得尊重

認同樓主,
不過唔關連燈仔事

有無諗過英文唔好
又無咩學歷嘅人睇到呢啲post會點

大把高薪厚職
專業人士比外國人工仲高

依家我哋做難民 唔係移民呀難民有呢啲水準都算係咁
如果一直落去都keep到既話

笑撚死

各取所需姐

可以去外國做藍領
好過普通寫字樓員工

好多呢啲所謂專業人士97前移民去歐美反而會撈唔掂過啲藍領

人地係擺定啲嘢係外國都係係香港生活同做嘢，有咩事先走咋。你睇下楊岳橋去到美國做唔做得返律師or議員？唔通過去做低下階層？

所以咪回流囉之後搵仲多

係肯做本身係香港都肯做啦香港都係藍領搵多過普通寫字樓員工㗎啦

仲係水魚易比人呃錢